# Морской бой #

Данный репозиторий посвящён реализации консольной игры "Морской бой".

## Описание проекта ##

Правила игры таковы: при запуске, игра автоматически расставляет корабли на виртуальном поле.
Заказчик пожелал, что на поле размером 10х10 клеток будут расставлены 3 корабля, длина каждого из которых будет 3 ячейки.
Пользователь вводит желаемую координату выстрела, в ответ получая определённое сообщение:
* "Ранен" - в случае, если пользователь попал по одной из ячеек корабля.
* "Убит" - в случае, если пользователь в результате проб и ошибок, попал по всем ячейкам, где находится определённый корабль.
* "Мимо" - если пользователь промахнулся.
Если пользователь уничтожил все корабли, то ему выводится сообщение с информацией о количестве попыток, за которое все корабли были потоплены.
